TPE 2:

Neuss , Julian Jorge - 59266 Vindis, Davor - 58663 Oliva, Juan - 58664 Benenzon, Nicolas - 57539

Instrucciones para compilar y ejecutar el trabajo: 

-correr build.sh (necesita permisos de ejecucion). 

-en las carpetas tpe2-g12-client-1.0-SNAPSHOT y tpe2-g12-server-1.0-SNAPSHOT se encuentran los scripts del servidor y los clientes respectivamente, el uso de los mismos es el indicado en el enunciado del TP